【死亡之握】刁煬帝同馬英九2015年握手120秒之後，就一直衰撚到而家。

刁煬帝同馬英九2015年握手120秒之後，就一直衰撚到而家。

秋行軍蟲
豬瘟
肺結核
武漢沙士
布魯氏病
鼠疫
美國戰線戰敗
香港戰線戰敗
台灣戰線戰敗
長江三峽大壩「彈性變形」，睇嚟都....

馬英九死亡之握果然名不虛傳

明末，李自成反明嘅檄文，佢話：嗟爾明朝，氣數已盡。

衲dee話齋，而家係晚共 共末，
大共朝睇嚟 ...

講漏左，仲有：

失業率高企（800萬大學生無野做 + 貿易戰關稅下大量公司摺埋）
物價勁升（尤其豬肉）
企業同地方政府負債嚴重（完全還唔到，100%債務違約）

北京故宮後面景山，上面個一棵槐樹，好似仲喺度